<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>1 on Blog Inspirasi Desain Interior Plafon dan Dinding</title><link>https://blog.shankarajayaabadi.co.id/tags/1/</link><description>Recent content in 1 on Blog Inspirasi Desain Interior Plafon dan Dinding</description><generator>Hugo</generator><language>id</language><lastBuildDate>Wed, 11 Jun 2025 00:11:38 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://blog.shankarajayaabadi.co.id/tags/1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Plafon PVC 1 Dus Berapa Meter? Ini Jawabannya!</title><link>https://blog.shankarajayaabadi.co.id/plafon-pvc/plafon-pvc-1-dus-berapa-meter/</link><pubDate>Wed, 11 Jun 2025 00:11:38 +0000</pubDate><guid>https://blog.shankarajayaabadi.co.id/plafon-pvc/plafon-pvc-1-dus-berapa-meter/</guid><description>&lt;p>&lt;em>Plafon PVC 1 Dus Berapa Meter? Ini Jawabannya!&lt;/em> - Plafon PVC semakin menjadi pilihan utama dalam desain interior modern di Indonesia. Dengan keunggulan seperti ringan, tahan lama, dan estetika yang menarik, material ini banyak digunakan oleh kontraktor, tukang bangunan, dan pemilik rumah. Namun, satu pertanyaan yang sering muncul adalah: &lt;strong>&amp;ldquo;Plafon PVC 1 dus berapa meter?&amp;rdquo;&lt;/strong> Memahami hal ini sangat penting untuk menghitung kebutuhan material secara akurat sebelum memulai proyek pemasangan plafon.&lt;/p></description></item><item><title>1 Box Plafon PVC Isinya Berapa? Ini Penjelasannya!</title><link>https://blog.shankarajayaabadi.co.id/panel-pvc/1-box-plafon-pvc-isinya-berapa/</link><pubDate>Sun, 08 Jun 2025 16:07:12 +0000</pubDate><guid>https://blog.shankarajayaabadi.co.id/panel-pvc/1-box-plafon-pvc-isinya-berapa/</guid><description>&lt;p>&lt;em>1 Box Plafon PVC Isinya Berapa? Ini Penjelasannya!&lt;/em> - Plafon PVC telah menjadi salah satu pilihan populer untuk mempercantik interior rumah maupun bangunan komersial. Selain tampilannya yang modern dan elegan, plafon PVC juga terkenal karena daya tahan serta kemudahan pemasangannya. Namun, sebelum memulai proyek pemasangan plafon, penting bagi Mitra shankarajayaabadi.co.id untuk memahami detail teknis seperti jumlah isi dalam satu box plafon PVC. Dalam artikel ini, Kami akan membahas secara lengkap tentang &amp;ldquo;1 box plafon pvc isinya berapa&amp;rdquo; beserta tips praktis lainnya.&lt;/p></description></item><item><title>Berapa Harga 1 Dus Panel PVC Ukuran 6 Meter?</title><link>https://blog.shankarajayaabadi.co.id/panel-pvc/berapa-harga-1-dus-panel-pvc-ukuran-6-meter/</link><pubDate>Sun, 08 Jun 2025 16:04:24 +0000</pubDate><guid>https://blog.shankarajayaabadi.co.id/panel-pvc/berapa-harga-1-dus-panel-pvc-ukuran-6-meter/</guid><description>&lt;p>&lt;em>Berapa Harga 1 Dus Panel PVC Ukuran 6 Meter?&lt;/em> - Dalam dunia renovasi rumah, plafon PVC telah menjadi salah satu pilihan populer karena keunggulannya yang tahan lama, anti rayap, dan mudah dirawat. Salah satu pertanyaan yang sering muncul adalah &lt;strong>&amp;ldquo;Berapa harga 1 dus panel PVC ukuran 6 meter?&amp;rdquo;&lt;/strong> Artikel ini akan memberikan panduan lengkap untuk membantu Mitra shankarajayaabadi.co.id memahami harga dan faktor-faktor yang memengaruhinya.&lt;/p></description></item><item><title>Berapa Harga Panel PVC 1 Meter? Simak Info Lengkapnya!</title><link>https://blog.shankarajayaabadi.co.id/panel-pvc/berapa-harga-panel-pvc-1-meter/</link><pubDate>Sun, 08 Jun 2025 15:59:37 +0000</pubDate><guid>https://blog.shankarajayaabadi.co.id/panel-pvc/berapa-harga-panel-pvc-1-meter/</guid><description>&lt;p>&lt;em>Berapa Harga Panel PVC 1 Meter? Simak Info Lengkapnya!&lt;/em> - Dalam dunia desain interior modern, plafon berbahan PVC semakin populer karena tampilannya yang elegan, daya tahan tinggi, serta kemudahan pemasangan. Salah satu pertanyaan yang sering diajukan oleh Mitra shankarajayaabadi.co.id adalah &lt;strong>&amp;ldquo;Berapa harga panel PVC 1 meter?&amp;rdquo;&lt;/strong> Artikel ini akan membahas secara rinci tentang kisaran harga panel PVC per meter, faktor-faktor yang memengaruhi harga tersebut, serta keunggulan utama material ini. Dengan informasi ini, Mitra shankarajayaabadi.co.id dapat membuat keputusan terbaik untuk kebutuhan renovasi atau pembangunan rumah.&lt;/p></description></item></channel></rss>