<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Dus on Blog Inspirasi Desain Interior Plafon dan Dinding</title><link>https://blog.shankarajayaabadi.co.id/tags/dus/</link><description>Recent content in Dus on Blog Inspirasi Desain Interior Plafon dan Dinding</description><generator>Hugo</generator><language>id</language><lastBuildDate>Wed, 11 Jun 2025 00:11:38 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://blog.shankarajayaabadi.co.id/tags/dus/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Plafon PVC 1 Dus Berapa Meter? Ini Jawabannya!</title><link>https://blog.shankarajayaabadi.co.id/plafon-pvc/plafon-pvc-1-dus-berapa-meter/</link><pubDate>Wed, 11 Jun 2025 00:11:38 +0000</pubDate><guid>https://blog.shankarajayaabadi.co.id/plafon-pvc/plafon-pvc-1-dus-berapa-meter/</guid><description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Plafon PVC 1 Dus Berapa Meter? Ini Jawabannya!&lt;/em&gt; - Plafon PVC semakin menjadi pilihan utama dalam desain interior modern di Indonesia. Dengan keunggulan seperti ringan, tahan lama, dan estetika yang menarik, material ini banyak digunakan oleh kontraktor, tukang bangunan, dan pemilik rumah. Namun, satu pertanyaan yang sering muncul adalah: &lt;strong&gt;&amp;ldquo;Plafon PVC 1 dus berapa meter?&amp;rdquo;&lt;/strong&gt; Memahami hal ini sangat penting untuk menghitung kebutuhan material secara akurat sebelum memulai proyek pemasangan plafon.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Plafon PVC Harga per Dus, Pilihan Hemat dan Elegan</title><link>https://blog.shankarajayaabadi.co.id/plafon-pvc/plafon-pvc-harga-per-dus/</link><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 23:08:54 +0000</pubDate><guid>https://blog.shankarajayaabadi.co.id/plafon-pvc/plafon-pvc-harga-per-dus/</guid><description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Plafon PVC Harga per Dus, Pilihan Hemat dan Elegan&lt;/em&gt; - Plafon PVC semakin populer sebagai solusi plafon modern untuk rumah dan bangunan komersial．Selain tampilannya yang elegan, material ini juga mudah dipasang dan memiliki daya tahan yang luar biasa．Salah satu pertanyaan utama yang sering diajukan oleh Mitra shankarajayaabadi.co.id adalah mengenai &amp;ldquo;plafon pvc harga per dus&amp;rdquo;．Artikel ini akan membahas secara mendalam tentang keunggulan plafon PVC, kisaran harga per dus, tips memilih produk terbaik, serta panduan pemasangan yang efisien.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Berapa Harga 1 Dus Panel PVC Ukuran 6 Meter?</title><link>https://blog.shankarajayaabadi.co.id/panel-pvc/berapa-harga-1-dus-panel-pvc-ukuran-6-meter/</link><pubDate>Sun, 08 Jun 2025 16:04:24 +0000</pubDate><guid>https://blog.shankarajayaabadi.co.id/panel-pvc/berapa-harga-1-dus-panel-pvc-ukuran-6-meter/</guid><description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Berapa Harga 1 Dus Panel PVC Ukuran 6 Meter?&lt;/em&gt; - Dalam dunia renovasi rumah, plafon PVC telah menjadi salah satu pilihan populer karena keunggulannya yang tahan lama, anti rayap, dan mudah dirawat. Salah satu pertanyaan yang sering muncul adalah &lt;strong&gt;&amp;ldquo;Berapa harga 1 dus panel PVC ukuran 6 meter?&amp;rdquo;&lt;/strong&gt; Artikel ini akan memberikan panduan lengkap untuk membantu Mitra shankarajayaabadi.co.id memahami harga dan faktor-faktor yang memengaruhinya.&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>